原來基輔戴拿模有支兄弟球會，叫做...

基輔戴陸模

幾乎戴綠帽

ok

樓主邊間工場？

元朗自設個間

恆香？